抵制TVB日任(23/2)：陳煒 X 樂斯牌家電

留言無必要有威嚇成份
記住表達客戶意見係我地個權利
不被捕係大原則

記得bookmark:
TVB廣告商永久抵制名單！！

未來方向：
聯絡各大黃色經濟APP，擺TVB廣告商上去，方便大家

【永久抵制精選@23 Jan 2020】
💎樂斯牌 X 陳煒💎

👇🏻😡去樂斯牌專頁派嬲兼留言！👇🏻

👇🏻😢去陳煒Facebook 勸佢離開TVB！👇🏻

1.派嬲 2.請願 3.推post 4.永久抵制
5. 互like留言，推上FB留言熱門

⚠️樂斯牌好危險❗️
電磁爐不符安全要求🍳
循環扇分分鐘夾手指☝️😱
想安全過新年，勿買陳煒代言樂斯牌🚫

消委會推介：SPT / Olympia / Gemini / 德國卓爾Summe / 奧高Origo

[Source]
電磁爐
循環扇

#陳煒 #樂斯牌

※留言template

歡迎用呢幾幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

週街貼文宣圖：
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

繼續狙擊CCTVB

ps
口罩眼罩缺一不可
洗手洗手洗手

推

推 留言

我愛樓主

P

繼續同TVB齊上齊落

【TVB戰線仲未贏】年初一有行動，跪求推post、廣傳、參戰！

鍵盤戰士assembled！

btw大家真係要帶口罩
今日見住生化人推咗條友上白車

口罩口罩口罩

唔想任何一個手足出事
我宣布唔戴口罩=藍絲
我割撚硬你

［行動］高鐵送肺炎，所以香港人會自救

多謝樓主既堅持

推
----------------------
香港獨立 唯一出路

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

Tui

聽都未聽過哩個山雞牌子

行動post缺一不可

push

大力推

推拉師幫手推一下